美國民主制度嚴重失衡

如果傳媒嚴重偏頗， 人民得唔到正確嘅資訊，就揀唔到個正確嘅總統， 結果搞咗個貪腐串通外國嘅總統， 呢個就唔係民主制度既原意。

電郵門證據冇十足都有七八成。左媒接近零報道問過幾個美國朋友， 一係就話俄佬策劃所以無視， 一係幾乎唔知道有單咁嘅事。 我以為係我d friend sample size太細， 點知今次 china joe 有成一半人揀，就知道係左媒政治審查嘅結果。 因為如果美國人了解總統候選人有大機會同中共烏克蘭串通幾千萬，重點會揀佢？

唔好同我講美國人梗係因為疫情，侵太黑人憎所以唔投佢， 而家根本係美國人唔知道有電郵門， 又或者唔知道拜登根本有份貪污。

民主制度要有效執行， 一定要資訊流通， 如果唔係人民就制衡唔到總統

你咁講的話香港都唔應該有民主選舉, 原因你知啦

巴打個名

事實上媒體喺政權眼中係滲透度最高嘅政治工具
媒體對於人民嘅作用如同打針
遺憾講句，帶動傳媒絕對係政治要門

你有證據咪去告佢囉，美國講法律架。你覺得傳媒偏頗你有本事咪去告多一份囉。

jm9

第四權比中共掌控左
加埋郵寄選票, 將投票變零成本, 兩樣野加埋一齊殺傷力大增

就算失衡嘅民主，都畀冇民主好， 有機會有改正嘅一天

咩叫投票零成本
乜投票唔應該每一個人都應該有既咩？
應該可以令到多d人投到票
原來兒登仔口講民主自由
實際就反民主

思想又係同支那豬一樣

睇你點演譯 我認為理想既民主係每人可以擁有同等重要既一票
但唔認為100%投票率, 會選到更有智慧 更令國家團結既領袖

我明侵係政治唔正確， 得罪好多傳媒，亦唔排除因為好多左媒嘅金主都係同一堆人， 而侵嘅政策損害咗佢嘅利益，所以一齊做佢。 如果全部媒體好容易畀一小撮人主宰，都係一個大問題

依家係加埋科技巨頭 根本係恥辱 Facebook Twitter 呢d人一世記得 我根本無辦法當biden呢個人係總統 佢咁貪腐 仲有佢比佢個仔屌佢孫女 我真係諗唔到我點接受呢個人做總統

係 呢個biden係現代傳媒加科技夾硬造出黎

真係好醜惡

咪咁肉酸啦，已經係一人一票選總統啦，仲輸打贏要

佢地做乜全世界都知 我地香港人睇得好清楚

維修店店主舊年已經張硬碟交咗畀FBI，FBI 冇做嘢。

朱利安尼亦都將兒童色情證據交咗畀 delaware 警方， 佢哋唔調查冇計

傳媒特登唔報電郵門，我唔知應該點告

失衡咪係邁向極權嘅第一步

香港人教美國人民主=仔教老豆屌閪
肉酸到

Good point

笑死，一邊讚美國民主大國，一唔岩心水就嚴重失衡

Twitter離譜到癲
可以隨便禁止現任政府發言，唔畀人like侵啲post
燒侵啲票嘅證據影片被刪
對民主黨不利嘅就唔可以出街
我以為自己去咗微博，以為民主黨改名叫共產黨

民＝自己
民主即係自己做主
選出黎嗰個唔係我想要既就係民主制度失衡
連登仔既民主真係好撚民主

我都知有好過冇， 只不過如果傳媒畀人控制 就係民主其中一個漏洞

傳媒被控制關民主失衡撚事咩
民主同專制一樣可以貪污，呢個係傳媒本身既問題同制度無關
專制時傳媒更被控制啦

咁樓主點睇幾個fake news就fake到連登仔射到一地都係

樓主掛住抹mon唔得閒覆

只因為唔係比你所支持既黨控制啫，fox news夠係侵媒啦

你地繼續賴呢樣賴果樣啦
美國大選兒登仔干涉別國內政

民主實行係需要獨立透明嘅傳媒，先可以令人民揀出好嘅總統。唔單止一人一票咁簡單

推 其實點解班狗咁介意721？連記者報導721查冊都要拉 - 分享自 LIHKG 討論區

九成都禁左聲，大部分人睇唔到

你所講嘅情況係全人類社會思想上嘅墮落

咩心態？人地舞弊勝選你就話嘈嗰班係輸打贏要

你好似講到d人係盲既訓左4年冇親眼見識過Trump做過d咩咁
咁傳媒係咪由4年前開始無間斷做鳩Trump呀？

你都係收皮把啦

第一句"電郵門證據冇十足都有七八成"仲難聽過你阿媽啲叫床聲丫。

住LA嘅Hunter Biden特登走去嗰度整電腦？咪玩啦

知你支那最好。

唔通香港資訊流通過美國

總統候選人收中共同好得國家幾千萬你都ok？根本好多美國人唔知

係 好痴線
仲要每次都封得好快 mon撚住

不如大家一齊講吓Trump到底有幾好
咁從中可以觀察到多啲到底傳媒有冇被控制，美國人有冇被媒體洗腦

不如樓主去香討個市場會中啲

社會係咁 無得搞
侵無關公 佢唔醒目

其實美國一直都唔係民主

proof?

輸打贏要

如果侵侵贏 即刻民主晒個個100%投票率

fox news

咁係咪證明左傳媒幫左Trump 4年？

真 未選之前打晒飛機

咁連登仔10次有9次柒唔通要特登tune到恥笑個比例係1:1?

你仲咁好氣同條傻鳩理論

我知個topic好啱藍絲口味， 但我真心覺得因為左媒擾亂選舉，攪到將來世界被中共控制好唔抵

天滅中共

所以你老豆一定係世界上最識扑野個個人
定係你老豆唔會老
成世都瘋狂扑野

以爲呢個post係想講 electoral college+勝者全取同參議院同人口比例失衡控制senate變相控制終審庭嗰啲就真係民主制度嚴重失衡

Trump最犀利就係培養咗一班陰謀論忠粉
所有唔啱心水既嘢都可以屈落陰謀論

將所有對自己不利嘅news都屈做 fake news
令班忠粉質疑所有媒體

依家美國大選都可以俾連登仔講到啲票話種就種
一條360p嘅片加句fuck trump就當真

Mail in Ballot點運作都唔知

係有deep state Trump 2016已經無得贏啦

就係以前上訴到最高法院都話唔告 要保障小媒體
就係因為有啲大法官嘅判決唔夠與時並進
依家就係講緊2020嘅媒體同20年前嘅媒體唔同
冇監管得嚟又太大影響力
你識少少就捐返入去你娘親度啦

Mail in 令舞弊機會大增你又唔撚講？美國民主黨同泛民就係支那豬

係，美國人已經用選票表態唔要Trump

支那最好

百幾年老牌民主國家要兒登仔教咩係民主

DS唔知TRUMP唔受控, 佢地如非必要唔會好似以前咁殺左個總統

所以宜加用盡方法阻止TRUMP連任, 根本成個DS出哂黎.

TRUMP明郁你利益, 佢都唔怕你郁佢

極黃同極籃根本一鳩樣，唔好彩比極黃上位都只會變成另一個共產黨

侵侵輸就民主制度失衡
侵侵四年前都係靠呢個制度贏希拉莉

屌 trump 選到你就唔會咁講la
美國人選邊個都要你批評

根本我地香港人係全世界最高質
自由民主只適合我地

我1XXXX係咪又可以笑柒你
一係就以事論事 一係就唔好理
拎會員編號黎笑柒人真係好撚on9

成王敗寇
認命做奴隸了

五毛死返支那選維尼

點樣主觀意見？ 樣樣嘢都係事實 有得check 有得google
起碼我會唔好似你咁9up誤人子弟
到呢一刻為止我都傳遞緊有事實根據嘅諗法 起碼有用過你多多聲
7咗你就潛啦 冇料仲咁大聲

我知侵都會製造唔正確嘅資訊， 媒體成日都批評侵， 係人都知 ，但係今次左媒加fb twitter 封殺係史無前例

講佢做得差又唔得？

全世界啲傳媒都係咁架啦

香港傳媒咪又屌政府

依家又睇唔過眼？

係美國住過幾年就知咩事
你要FF自己匿埋係連登都看透世事仲清楚過美國人
覺得唔投Trump係因為俾媒體洗腦隨你

美國人你地聽住 呢個結果係無地選擇的 將來的後果就由你地自己去承擔, 我依家突然好想中共嗰種專制暴政突然降臨到美國人身上 睇住佢地大呼小叫 然後我只會瘋狂恥笑 落井下石咁指住佢地黎笑

其實popular vote的話，侵四年前已經豬咗

fight for freedom stand with trump trump

yep

好多外國人都唔鐘意trump

同香港人唔鐘意777一樣姐

不過人地有得揀，我地無得揀

popular vote的話，民主黨由1992至今只輸2004一次（which wouldn’t have happened in the first place if Gore is president in 2000）
大家鍾唔鍾意民主黨都好，民意取向一次又一次明顯係傾向佢哋

開定香檳個啲去左邊

算吧上個post有扮美國人話邊境城牆一事俾個真美國人駁到唔敢回應
佢地最叻就話美國人唔係咁睇 又講唔出

自己睇
知識份子普遍意見都係咁

好似陳芷菁 拍定手先

不嬲全世界都留意同批評美國嘅選舉， 有冇票都係咁話。 而家因為左媒封殺影響選舉， 選咗個親中拜登畀中共回氣， 遲啲中共有可能掌控世界都ok？

根本共和黨都喺度話媒體操控選舉， 有利拜登嘅先至報， 除非你覺得呢個唔係事實

真，所以兒登冇咩好批評人地嘅選舉制度

郵寄的確有問題
點知你係咪大陸人投票

唔止係親唔親中問題
現在係公平性問題

你有冇見過4年前Trump當選時d人咩反應？
講最近，你知唔知Trump早幾個月先俾好多美國大學屌？

今次連rust belt都豬，對侵仔真係好大影響

美國民主制度點解可以忽視連仔意見

朋友3 不過我亦都支持拜登嘅政策，好過特朗普無為(hands off)、反政府嘅政策。
有post話承諾實現左6 7成 係唔知定第四權誤導
朋友5 話特做左好多衰野 係真衰定fake news

所以第四權好重要

First hand experience咪早幾個月個單野囉
如果你連發生過咩事都唔知咁再講都冇意思

咁都係美國人選擇，有咩問題？

當選舉制度無問題, 無舞弊問題
但如果新媒體GOOGLE TWITTER NBA HOLLYWOOD 會因為利益而長期操控資訊全面性
慢性影響民眾意見
就算民主制度運作無問題, 但一樣都可以破壞到民主制度原本應有優勢
演變成, 有民主制度, 無自由風氣

近幾個月佢做過令大學唔妥佢既事得一件
咁都唔知？

乜野中文黎？

你所講嘅野係叫傳媒勢力失衡。唔係民主制度失衡。

人哋有俾論證
你咁樣反駁又真係肉酸

我覺得資訊唔算唔流通
係太多“港豬”啫

普選票都係贏
證明民意就係咁
越發達地方越藍
其實都要諗點樣挽回
城市化只會繼續

傳媒係第四權，所以關民主事

trump贏你會唔會講舞弊？
輸又屌假
琴日trump lead果時又無人提架喎

唔識自己搵？睇得咁通透會搵唔到？

唔啱兒登仔心水就話民主制度失衡

全世界得連登仔識政治

一面倒支持Biden?
咁Fox News咩嚟？

呢個真

傳媒有立場好正常
況且trump成曰屌press 自己一手造成
諗下點解會咁好過啦

你香港睇蘋果 咪一撚樣大把人走去投泛民

呢一刻都失衡 你覺得4年之後仲有改變既機會？

點解你會覺得我淨係睇？
同埋我冇義務去點醒你地班柒頭
你地要繼續FF自便

最灰係諗到唔只係4年甚至8年

呢點其實19才子都有提過

總覺得而家歐美人係以為民主自由真係天生就有，係天跌落嚟而唔會諗到原來係因為突然唔見左

屌唔好咁低質啦
舉一間例比你就當得一間
自己google下得唔得
有你呢啲人香港咪L有普選添

即係呢，唔係個個人上黎都係同人駁架囉
我純綷笑鳩連登仔d反應，咁都睇唔明？

屌你老母又攞fake news黎打飛機
柒夠未？

天滅中共

Fox 19年比disney買咗啦。 變咗好多

呢個世代，正義係好難得到伸張

又係呢啲whataboutism
上面話media一面倒撐trump
我提出證據反駁之麻
你molala講其他嘢做乜
我洗唔洗每次留言都寫個disclaimer做個性簽名

屌原來真係癲架喎！
連出tweet個條友都自己晒左冧
估唔到連登仲有人繼續囉黎打飛機
6月尾時Trump visa policy俾全美國大學屌又唔撚柒知

咪又係diehard republicans

你隨便笑，揀咗個奶共美國總統上場， 全世界一齊gg，我真係笑唔出

咁都唔係whataboutism？
你: All media is pro Biden
我： Fox is not pro Biden
你：What about Twitter? What about Facebook? What about mut mut 77...

你中招了
計公司數簡直ON9
要計梗係計市佔
傳統最大果幾間 佔市佔幾多?
網絡 FB TW YT 市佔超過9成
你和佢計數量?

有錢使得鬼推磨
真係千古不易嘅真理

fox news 都可以有 twitter facebook 保守派都有自己啲 facebook groups
facebook 啲右翼 echo chambers 俾左邊屌咗好多年啦

美國還美國，係美國主張佢個套就係會俾人屌
而且係唔需要媒體d人自發會屌鳩佢
你咁撚鐘意佢d主意咪叫佢過黎做連登大總統囉

屌你老母真係完完全全唔知美國發生緊咩事又當正自己專家咁
fake news連出tweet條友都自己收返
但你條傻閪都仲可以繼續攞黎打飛機
點知fake?點證明？邊個可以證明？
不如你去叫出tweet條友俾d自信自己可能唔係fake呢叫佢出返個tweet

當然唔係
民主以全體公民之名 擁有最高正當性 更容易濫用同破壞憲法
集權到民主同集權到君主一人一樣危險
目前大眾民主只係最大公約數 因為有效代表到實際權力分佈
而呢種分佈只係戰後起(總體戰) 戰前從來都無呢回事

屌你老母撳落條link度
仆你個街殘體黎既
仲要唔係講美國講德國你仲吹到變埋做全世界
豬閪到你咁樣樣既真係好少見

左癌真係cls
打大愛旗號行法西斯之實
口講大愛和平 唔岩傾就用各種方式打壓
根本同中共滅聲方式一樣
行另類獨裁

投票當然係有成本
係左膠教育太理所當然
你入一間公司大會舉手投票 都要按股本分佈
以前投票一樣有資產門檻去決定國家使費 同股東大會咁
依家世界流行普選同福利國家 係二戰平民用兵役同軍事動員工業生產換返嚟 呢種制度先世界性普及
你話人哋支那豬 不如自己照下鏡 睇下自己幾無知先？

見唔見到個名叫John_Weak

失衡然後慢慢出左個為權力唔再遵守制度既野心家
個制度再好但好快會俾人玩爛

我覺得美國之前之所以成功係所有人都堅守自由民主精神
但近年左膠當道 班人連言論自由都玩爛
當無人再堅守當年立國既精神
個制度只會極速收皮

看看香港 你懂的

同dead body 講嘅有咩分別？

睇得明
咪肉酸嘢

睇得明就唔會話反駁啦
屌你老母仲要兜

你錯喇，呢個正正就係民主，佢地自己揀要死咪求仁得仁

到今時今日仲講Russia，就已經知佢地太Outdate 真真正正既冷戰思維
近10年，未來20年都唔會再講Russia

唔叫反駁叫咩？
黑人問號
即係完全同樓主講嘅無關咁弱智

之前搞鳩人哋石油個副總統都差啲可以將制度玩做極權啦
係畀人發現爆料先踢咗佢落嚟
先慢慢有左膠關注人權
加上之前美國藉口去反恐一直玩監控呢樣都領先中國 只係佢哋唔可以玩濫權玩到好似中國咁出面 始終人哋人民有槍 反抗能力大啲

屌你老母咪話左係笑鳩連登仔反應囉
而家係咪Trump一輸班連登仔就衝出黎民主失衡美國佬冇腦乜乜柒柒呀？
仆你個街個腦未發育完就捐返落老母個閪窿住多一頭半個月啦

我覺得呢個例子係美國人民仲有個種精神去維持公義
最後踢左條友落黎
野心家每個年代都有
但左傾係講緊消滅人民既自由意志
最後由人民擁護個獨裁出黎

係唔係好容易畀一小撮人主宰就見仁見智啦

基本上任何一間媒體都有既定立場，即係好大機會有偏頗，只係佢偏得好唔好，真唔真實。

我同意呢個係唔理想，亦係潛在大問題，不過現實真係咁。

我諗你正接代入一吓政客角度，就感受到媒體嘅存在價值對佢地嚟講係乜。或者咁講，一黨獨大嘅國家都係靠媒體控制人民。何況要競爭投票嘅國家，佢地玩緊嘅係點樣去拎你張票返嚟，一面倒幫自己又好，抹黑都好，全部都有做，只係手腳有幾乾淨

我都唔想一句”係咁㗎啦”就當覆咗你

不過現實係咁㗎啦